熱刺新球場叫咩名好？

起原址 叫新白鹿徑算啦

未來勁球場

真．白鹿痙

未來球場

擋台

好有科技感

未來拳館

初音

TOT

大陸徑

真白鹿徑球場

Hot Sperm Arena

倫敦二軍球場

Future stadium

明日球場

屌唔計串熱既話其實未來球場真係幾型

大碌勁

暴徒球場
無論球員定球迷都係暴徒

熱普城球場

競技場

鬥獸場

逸園

TOT Stadium

愛護動物協會

熱鍋上的螞蟻球場

熱帶武林

熱血擂台

熱普城

好大浸蝗味

白鹿莖

Stadium of Future
MM-Arena

[認真]有機會叫AIA Stadium

狗場

鬥獸場

養殖場

洪七公

熱血公民球場

熱血熱場 ........

叫aia柒唔柒小小

狗場。

Ali世界第一

動物園

皇馬訓練球場

熱刺 +普捷天奴 + ??

Future Lane Stadium

洪七公球場

唔係搵贊助，跟贊助商去改？？

叫亞洲球場算啦 反正踢歐洲賽踢到成篤屎咁

國立大台球場

Hot dog

羅馬競技場

熱狗門口

垃圾場

熱刺新波地

可以參考下香港樓盤名
熱之戀 刺傲灣 譽。白鹿徑

家樂徑

洪七公館 Hung 777 Kung Stadium

Hot Dog Stadium

自瀆徑

MMA

Stadium of Future

Future Stadium

個球場一定要有
Sir Hung Seven Stand

同費sir 一樣

倫敦二弟球場

北丐

白鹿莖球場

美羅

zone 3 stadium

Hot dog stadium

sir what tee stand?

狗籠球場

Willian

呢個幾好笑